請大家停止網絡欺凌會員慘過返印度！！

其實我係佢表哥
佢好細個嗰時撞親個頭 智力停留係三歲
所以佢淨係識得 拉 柒 非 是
平時啲標題係我幫佢諗同打嘅
掙扎左好耐應唔應該講出嚟
但係真係忍受唔到睇住自己表弟俾人欺凌
請大家立即停止攻擊！

是

拉
推行動post

唔是講笑,真是有D想奶吓呢粒銷魂墨.

拉 唔好再理啲戇鳩po

邊有人追擊佢
佢好耐冇出食評

Block尻左佢算唔算欺凌

咁你同佢一齊死

手足可唔可以落力d 做文宣... 你地唔做文宣，我又點知有咩行動？

定黑不得好死

真係慘過返印度

佢抵撚死